其實肥婆著黑絲係咩心態

望到都想嘔

札肉

今日見到個肥賓著摟吊裙

聽講係認為黑色顯瘦

黑絲肥婆仲多過黑絲靚女

屌唔好提公司個肥婆唔止肥仲係煙剷, 佢行過真係要掩鼻唔抖氣, 陣唔知咩味臭到非筆墨可形容

最鍾意d黑絲焗住啲囡隻腳個陣臭汗味
好想幫佢啜腳趾

笑左

肥婆著黑絲 我謝絕你監管

個下盤

講還講⋯

真係會比佢坐爆

宜家興啲阿婆褲都好少見到靚女著黑絲

係咪揾緊盤骨